美國將協助英國建5G基站及核電站，以擺脫中共強迫使用華為的威脅

US offers to build UK's 5G and nuclear stations to end 'coercive' relationship with China

Mike Pompeo said the United States 'stands ready to assist our friends in the UK'
America has offered to build Britain's 5G and nuclear power stations so that the "coercive and bullying" relationship with China can end, Mike Pompeo has said.

In a statement released yesterday the US Secretary of State said America stood with its “allies and partners against the Chinese Communist Party’s (CCP) coercive bullying tactics”, as he cited reports that Beijing had threatened to punish HSBC and “break commitments to build nuclear power plants in the United Kingdom unless London allows Huawei to build its 5G network”.

快啦

藍屍：整多單三里島？

英國馬歇爾計劃

典解歐洲廢到要跪華為

歐盟為咗唔歸美國隊跪華為

英國歸邊了

最撚著數係英國佬

唔好淨係講三里島，仲有前蘇聯既切爾諾貝爾！

咁筍即奶啦傻鳩英國佬

搞咁耐終於迫美國俾着數佢

五眼其中一隻係奶共，其實無人信

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

一切都係小金毛計算之內。

滙豐之前重要警告英國

匯豐係兩面不是人

歐豬真係好撚柒，核能都夠膽死俾支那做

5G就話姐
英撚廢到連核電都唔識起？

正宗食曬兩邊著數

世界第一商業帝國真係不改傳統

畀美國挾住
英國可以放心抗共，冇得再縮啦

鳩估唔係唔識，係唔想比咁多錢?

唔怪得變日出啦
原來英國佬有著數
唔知歐盟班撚樣睇到有咩反應

支那：屌你老母點解我D戰狼外交唔WORK架